自己果區自己救

唔好再叫人周圍走
各區都有人被捕
叫晒人去集會盞自己果區啲人小